點睇我隊友Westbrook又三雙？

痴撚線

笑住準備又贏一仗

yes

Hi

Diu Nei

Diu Mia nei

佢以前最大對手係賭撚

猢人萬歲

挑戰avg triple double

你今場都總算幫得下手

近幾場啲命中率都慘不忍睹

KD 萬歲

基本啦
由09開始睇佢
睇到而家
真係轉型左好多
心智好明顯進步左

又回多次 on9

新球王
我就做新Pippen

姐係配角

遲早傷 打唔打到去季尾都成問題

跟據歷史，wb 傷完係會再勁d

到時就我揸旗

第二男主角
你抖番排先啦

你揸旗仲衰過上年魔術

你收皮啦三線球員

我過埋黎ok?

第六人ok?

唔係掛

環保post

點睇你一野俾一眉fake 開?

咁嘅防守點做Pippen?

4雙

你練好啲三分啦 乜柒都我做

TO都雙左

證明我仲有空間進步

可唔可著眼你優點處

第三節未完又三雙

我過黎ok?

唔收垃圾

westbrook拎唔到triple double先值得開po囉。

依條垃圾要靠westbrook carry

樓豬咁撚廢

好驚佢傷